［集思廣益］發現無家可歸既鴿子

點解佢會坐定定係度 搞佢都唔走既

柯緊屎？？？?

又唔係響你屋企 未搞尻人啦

禽

其實係樓主屋企

肥美

咕姑固

用腳都唔識飛走 佢會唔會飛唔到

關心緊小動物

傷咗？

好似係柯緊尿

係啦 如果唔係點會係呢啲位